求意見大師 條女就生日，邊間酒店package抵

下星期係啦屌

橋就我度，閪就你屌

直接約人返屋企啦 仲酒店

千禧新世紀做緊book一晚送多晚
如果得米就下次用
如果衰左就下個用

麗晶賓館

百佳啦

要同一日用阿 你睇清楚先啦

條橋度得正既話 個閪可以一齊屌 點睇....

On9女人就係想去貴酒店chill下打下卡
冇book貴酒店即飛

帶佢返屋企 唔洗錢

四季啦